{
    "\t%2d) Enter {{.GreenBoldColor}}%s{{.ColorEnd}} to %s.%s": "%d) {{.GreenBoldColor}}%s{{.ColorEnd}}를 입력하여 %s.%s 진행",
    "%s approved": "%s 검토 통과",
    "%s node has no assets": "%s 노드에는 자산이 없습니다",
    "%s protocol client not installed.": "%s 프로토콜의 클라이언트가 설치되어 있지 않음",
    "%s rejected": "%s 심사 거부",
    "ACL reject": "이번 로그인은 접근 제어 정책의 제한으로 거부되었습니다",
    "Account <%s> and asset <%s> protocol are inconsistent.": "시스템 사용자<%s>와 자산<%s> 프로토콜 불일치",
    "ActionPerm": "작업 권한",
    "Address": "주소",
    "AlreadyExistsPleaseRename": "파일이 이미 존재합니다, 이름을 변경해 주세요",
    "Announcement: ": "공지사항：",
    "Authentication failed": "인증 실패(사용자 이름 또는 비밀번호 오류)",
    "AvailableShortcutKey": "사용 가능한 단축키",
    "Back": "돌아가기",
    "Back: B/b": "반환: B/b",
    "Cancel": "취소",
    "Cancel confirm": "로그인 검토를 취소합니다",
    "Cancel to login asset or max 3 retry": "자산 로그인을 취소하거나 3회 재시도에 도달",
    "CancelFileUpload": "파일 업로드 취소",
    "CaseSensitive": "대소문자 구분",
    "Clone Connect": "복사 창",
    "Close All Tabs": "모두 닫기",
    "Close Current Tab": "현재 닫기",
    "Command `%s` is forbidden": "명령 `%s` 는 금지되었습니다 ...",
    "Comment": "비고",
    "Confirm": "확인",
    "ConfirmBtn": "확인",
    "ConfirmDelete": "이 파일을 삭제하시겠습니까?",
    "Connect": "연결",
    "Connect idle more than %d minutes, disconnect": "%d분 넘어 노는 시간, 연결 종료",
    "Connect with api server failed": "API 서비스 연결 실패",
    "Connecting to %s@%s": "%s@%s에 연결을 시작합니다",
    "Connecting to Database %s": "데이터베이스 %s에 연결 중",
    "Connecting to Kubernetes %s": "Kubernetes %s에 연결 시작",
    "Connecting to Kubernetes %s container %s": "Kubernetes %s 컨테이너 %s에 연결 시작",
    "Connection refused": "네트워크 연결 불가 (연결 거부)",
    "CopyLink": "링크 및 인증 코드 복사",
    "CopyShareURLSuccess": "공유 주소 복사 성공",
    "Core API failed": "Core API에서 오류 발생",
    "Could copy website URL to notify reviewers: %s": "복사 가능한 감사 주소, 감사인에게 통지: %s",
    "Create k8s client err: %s": "k8s 클라이언트 오류 생성: %s",
    "CreateFolder": "폴더 생성",
    "CreateLink": "링크 생성",
    "CreateSuccess": "생성이 성공적으로 완료되었습니다",
    "CurrentUser": "현재 사용자",
    "Custom Setting": "사용자 정의 설정",
    "DangerWarning": "이것은 위험한 작업입니다",
    "Delete": "삭제",
    "DownArrow": "아래 화살표",
    "Download": "다운로드",
    "DownloadProgress": "다운로드 진행 상황",
    "DownloadSuccess": "다운로드 성공",
    "Downloading": "다운로드 중",
    "Dynamic": "동적 계정",
    "EndFileTransfer": "파일 전송 종료",
    "Enter ID number directly login, multiple search use // + field, such as: //16": "提示：자산 ID를 입력하여 직접 로그인하십시오. 2차 검색은 // + 필드를 사용하십시오. 예: //192",
    "ExceedTransferSize": "최대 전송 크기를 초과했습니다",
    "Expand": "펼치기",
    "ExpiredTime": "유효 기간",
    "Face ACL is not supported yet. Please use the WebTerminal to connect the asset.": "이 단말기는 얼굴 인식 규칙을 지원하지 않으므로 웹 단말기로 로그인해 주십시오",
    "Face verification is not supported yet. Please use the WebTerminal to connect the asset.": "해당 단말기는 얼굴 인식 인증을 지원하지 않습니다, 웹 단말기로 로그인해 주세요",
    "FailedCreateConnection": "연결 생성 실패",
    "FileAlreadyExists": "파일이 이미 존재합니다",
    "FileListError": "파일 목록 정보 가져오기 실패",
    "FileManagement": "파일 관리",
    "FileManagementExpired": "현재 파일 관리 세션이 만료되었습니다.",
    "FileManagerTokenTimeout": "파일 관리자의 토큰 시간 초과",
    "FileTransferInterrupted": "파일 전송이 중단되었습니다",
    "FileUploadInterrupted": "파일 업로드 중단",
    "Format": "형식",
    "General": "일반",
    "Get auth password failed": "인증 토큰을 가져오는 데 실패했습니다",
    "GetFileManagerTokenTimeOut": "파일 관리 토큰을 얻는 데 시간 초과",
    "GetShareUser": "사용자 이름 입력",
    "HandleTask does not support protocol %s, please use web terminal to access": "해당 단말기는 %s 프로토콜을 지원하지 않습니다, 웹 단말기로 로그인해 주십시오",
    "Hostname": "호스트 이름",
    "Hotkeys": "단축키",
    "ID": "아이디",
    "InputVerifyCode": "인증 코드를 입력하세요",
    "Invalid ID": "유효하지 않은 ID",
    "JoinShare": "공유에 가입",
    "JoinedWithSuccess": "성공적으로 가입되었습니다",
    "KubernetesManagement": "Kubernetes 관리",
    "LastModified": "최종 수정 시간",
    "LeaveShare": "공유 종료",
    "LeftArrow": "뒤로 화살표",
    "LinkAddr": "링크 주소",
    "List": "목록",
    "Manual": "수동 계정",
    "MatchWholeWords": "전체 단어 일치",
    "Minute": "분",
    "Minutes": "분",
    "Must be auto login account for %s": "필수적으로 자동 로그인 계정 %s",
    "Must be unique account for %s": "필수적으로 유일한 계정 %s",
    "Must be unique asset for %s": "자산 %s는 반드시 고유해야 합니다",
    "MustOneFile": "하나의 파일만 선택할 수 있습니다",
    "MustSelectOneFile": "파일 하나를 선택해야 합니다",
    "Name": "이름",
    "Need ACL review, continue? (y/n): ": "검토가 필요합니다, 계속하시겠습니까?(y/n):",
    "Need ticket confirm to execute command, already send email to the reviewers": "검토를 수행하기 위해 작업 지시가 필요하며, 검토자에게 이메일 통지를 발송하였습니다",
    "Need ticket confirm to login, already send email to the reviewers": "작업 요청 로그인 재검토가 필요합니다, 감사인에게 이메일이 발송되었습니다",
    "NewFolder": "새 폴더 만들기",
    "No Account found.": "계정이 발견되지 않음",
    "No Assets": "자산이 없습니다",
    "No Databases": "데이터베이스 없음",
    "No found asset": "일치하는 자산을 찾을 수 없습니다 %s",
    "No kubernetes": "kubernetes가 없습니다",
    "No protocol found.": "프로토콜 없음",
    "No route to host": "네트워크가 연결되지 않음 (라우터 연결 실패)",
    "NoActiveTerminalTabFound": "활성 터미널 탭을 찾을 수 없음",
    "NoData": "데이터 없음",
    "NoLink": "주소 없음",
    "NoRunningTerminalFound": "실행 중인 터미널을 찾을 수 없습니다",
    "Node: [ ID.Name(Asset amount) ]": "노드: [ ID.이름(자산 수량) ]",
    "OnlineUser": "온라인 사용자",
    "OperationSuccessful": "작업 성공",
    "Organization": "조직이 검토가 필요합니다. 계속하시겠습니까? (y/n): 당신이 실행한 명령은 위험이 존재합니다. 경고 알림이 관리자에게 전송됩니다. 계속하시겠습니까? [Y/N] 팁: ID를 입력하여 언어를 전환하세요. 이전 페이지: b 다음 페이지: n 시스템 사용자 <%s>와 자산 <%s>의 프로토콜이 일치하지 않습니다. 세션이 최대 연결 시간을 초과하여 연결이 끊어졌습니다. %s에 로그인할 권한이 없습니다. 계정이 발견되지 않았습니다. 자산이 없습니다. 이번 로그인은 접근 제어 정책의 제한으로 인해 거부되었습니다. 작업 명령 실행 검토가 필요하며, 검토자에게 이메일이 발송되었습니다. 해당 단말기는 얼굴 인식 규칙을 지원하지 않으므로 웹 단말기를 통해 로그인해 주세요. 로그인 검토를 취소하시겠습니까? %s로 전환되었습니다.",
    "Owner": "관리자",
    "Page up: b\tPage down: n": "이전 페이지: b 다음 페이지: n",
    "Page: %d, Count: %d, Total Page: %d, Total Count: %d": "페이지 번호: %d, 매 페이지 행 수: %d, 총 페이지 수: %d, 총 수량: %d",
    "Paste": "붙여넣기",
    "PauseSession": "이번 대화 일시 중지",
    "PermissionDenied": "권한 없음",
    "PermissionExpired": "권한이 만료되었습니다",
    "PermissionValid": "권한 유효",
    "Platform": "플랫폼",
    "Please waiting for the reviewers to confirm command `%s`, cancel by CTRL+C or CTRL+D.": "검토자를 기다려 주십시오, 명령 `%s`의 검토를 위해 CTRL+C 또는 CTRL+D를 눌러 취소하십시오.",
    "Please waiting for the reviewers to confirm, enter q to exit. ": "검토자가 확인할 때까지 기다립니다. q를 눌러 로그인을 취소합니다.",
    "PleaseInput": "입력해 주세요.",
    "PleaseInputVerifyCode": "입력한 인증 코드",
    "PrimaryUser": "주 사용자",
    "Protocol": "프로토콜",
    "ReadOnly": "읽기 전용",
    "Reconnect": "재연결",
    "Refresh": "새로 고침",
    "Refresh done": "새로 고침이 완료되었습니다",
    "Remove": "제거",
    "RemoveShareUser": "귀하가 공유 세션에서 제거되었습니다",
    "RemoveUser": "사용자 제거",
    "Rename": "이름 변경",
    "ResumeSession": "이 세션을 복원하시겠습니까?",
    "Reuse SSH connections (%s@%s) [Number of connections: %d]": "SSH 연결 재사용 ( %s@%s ) [연결 수: %d]",
    "RightArrow": "앞으로 화살표",
    "Search": "검색",
    "Search: %s": "검색: %s",
    "Select account exceed max retry times.": "계정 선택이 최대 재시도 횟수를 초과했습니다",
    "Select protocol exceed max retry times.": "프로토콜 선택이 최대 재시도 횟수를 초과했습니다",
    "SelectAction": "선택하십시오",
    "SelectTheme": "주제를 선택하세요",
    "Self": "나",
    "Session max time reached, disconnect": "세션이 최대 연결 시간을 초과하여 연결이 끊겼습니다",
    "SessionDetail": "대화 상세 내용",
    "SessionShare": "세션 공유",
    "Settings": "설정",
    "Share": "공유",
    "ShareLink": "공유 링크",
    "ShareUser": "공유 사용자",
    "ShareUserHelpText": "사용자가 선택되지 않았습니다, 모든 사람이 참여할 수 있습니다",
    "Size": "크기",
    "Start domain gateway failed %s": "데이터베이스 게이트웨이 시작 실패 %s  \n최신 머신 및 노드 정보 새로 고침  \n명령 %s를 재검토해야 합니다. 계속하시겠습니까? [Y/N]  \n검색, 예: /192.168  \n네트워크 불통 (네트워크에 도달할 수 없음)  \n데이터베이스 없음  \n당신이 권한을 가진 데이터베이스 표시  \n%s@%s에 연결을 시작합니다  \n당신이 권한을 가진 Kubernetes 표시  \n새로 고침 완료  \n노드: [ ID.이름(자산 수) ]  \n언어 전환 성공  \n프로토콜 선택이 최대 재시도 횟수를 초과했습니다  \n유휴 시간이 %d분을 초과하여 연결이 끊겼습니다  \n提示: g+노드ID를 입력하여 노드 아래의 호스트를 표시합니다. 예: g1",
    "Switch language successfully": "언어 전환이 성공적으로 완료되었습니다",
    "Switched to %s": "%s로 전환되었습니다",
    "Sync": "동기화",
    "SyncUserPreferenceFailed": "동기화 설정 실패",
    "SyncUserPreferenceSuccess": "동기화 설정 성공",
    "Terminal does not support protocol %s, please use web terminal to access": "해당 단말은 %s 프로토콜을 지원하지 않습니다. 웹 단말로 로그인하십시오",
    "TerminalInstanceNotFound": "현재 탭의 터미널 인스턴스를 찾을 수 없습니다.",
    "TerminalInstanceNotFoundForCurrentTab": "현재 탭에서 터미널 인스턴스를 찾을 수 없음",
    "The command '%s' requires review. Continue or not [Y/n]?": "명령 %s는 재검토가 필요합니다, 계속하시겠습니까?[Y/N]",
    "The command you executed is risky and an alert notification will be sent to the administrator. Do you want to continue?[Y/N]": "귀하가 실행한 명령은 위험이 따릅니다, 경고 알림이 관리자에게 전송됩니다. 계속하시겠습니까?[Y/N]",
    "TheCurrentTerminalInstanceWasNotFound": "현재 터미널 인스턴스를 찾을 수 없습니다.",
    "Theme": "주제",
    "ThemeColors": "테마 색상",
    "ThemeConfig": "주제",
    "Ticket Reviewers: %s": "작업 검토자: %s",
    "Tips: Enter asset[%s] account ID": "提示：자산 [%s]의 계정 ID",
    "Tips: Enter g+NodeID to display the host under the node, such as g1": "提示: g+노드 ID 입력하여 노드 하위 호스트 표시, 예: g1",
    "Tips: Enter protocol ID": "提示: 프로토콜 ID 입력",
    "Tips: To set a default language, go to Personal Settings → Preferences on Web": "팁: 기본 언어 설정이 필요하시면 웹에서 「개인 설정 → 선호 설정」으로 가십시오",
    "Tips: switch language by ID (Current session only)": "提示: ID 입력하여 언어 전환",
    "Transfer": "전송",
    "Type": "유형",
    "UnableToGenerateWebSocketURL": "WebSocket URL을 생성할 수 없습니다, 파라미터가 부족합니다",
    "Unknown error code: %s, detail: %s": "알 수 없는 오류 코드: %s, 자세한 내용: %s",
    "Unknown status": "알 수 없는 상태",
    "UpArrow": "위쪽 화살표",
    "Upload": "업로드",
    "UploadEnd": "업로드가 완료되었습니다. 후속 처리를 기다려 주십시오.",
    "UploadProgress": "업로드 진행 상황",
    "UploadStart": "업로드 시작",
    "UploadSuccess": "업로드 성공",
    "UploadTips": "파일을 여기로 드래그하거나 업로드를 클릭하세요",
    "UploadTitle": "파일 업로드",
    "User": "사용자",
    "Username": "사용자 이름",
    "UsingRegularExpressions": "정규 표현식 사용",
    "VerifyCode": "인증 코드",
    "WaitFileTransfer": "파일 전송 완료 대기",
    "Warning": "경고",
    "WebSocketClosed": "WebSocket이 닫혔습니다",
    "WebSocketConnectionIsClosedHelpText": "WebSocket 연결이 종료되었습니다, 페이지를 새로 고치거나 다시 연결하세요.",
    "Welcome to use JumpServer open source fortress system": "JumpServer 오픈 소스 방화벽 시스템에 오신 것을 환영합니다",
    "Writable": "작성 가능",
    "You don't have permission login %s": "%s에 로그인할 권한이 없습니다",
    "You get auth token failed": "인증 토큰을 받는 데 실패했습니다",
    "display the assets you have permission": "당신이 권한을 가진 자산을 표시",
    "display the databases that you have permission": "당신이 권한을 가진 데이터베이스 표시",
    "display the hosts that you have permission": "귀하가 권한이 있는 호스트를 표시합니다",
    "display the kubernetes that you have permission": "당신이 권한을 가진 Kubernetes 표시",
    "display the node that you have permission": "당신이 권한을 가진 노드를 표시",
    "exit": "로그아웃",
    "get connect token err": "연결 토큰을 가져오는 데 오류가 발생했습니다. <br> %s 노드에 자산이 없습니다. <br> 인증 토큰을 가져오지 못했습니다. <br> 주소는 <br> 고유한 자산이어야 합니다: %s <br> ID: <br> %d) {{.GreenBoldColor}}%s{{.ColorEnd}}를 입력하여 %s.%s을(를) 진행하세요. <br> 자산의 로그인 취소 또는 3회 재시도를 초과했습니다. <br> 티켓 검토자: %s <br> Core API에서 오류가 발생했습니다. <br> 힌트: 프로토콜 ID를 입력하세요. <br> Kubernetes가 없습니다. <br> 검토자가 명령 `%s`를 검토할 때까지 기다리세요. 종료하려면 CTRL+C 또는 CTRL+D를 누르십시오. <br> JumpServer 오픈소스 방화벽 시스템에 오신 것을 환영합니다. <br> 이 터미널은 얼굴 인식 인증을 지원하지 않으므로 웹 터미널을 통해 로그인하시기 바랍니다.",
    "have no permission to download file": "파일 다운로드 권한 없음",
    "have no permission to upload file": "파일 업로드 권한이 없음",
    "i/o timeout": "네트워크가 연결되지 않음 (연결 시간 초과)",
    "language switch": "언어 전환",
    "network is unreachable": "네트워크 연결 불가(네트워크 도달 불가)",
    "not found matched username %s": "일치하는 사용자 이름 %s를 찾을 수 없습니다.",
    "part IP, Hostname, Comment": "부분 IP, 호스트 이름, 메모",
    "part IP,, Hostname, Comment": "/ + IP, 호스트명, 비고",
    "print help": "도움말 표시",
    "refresh your assets and nodes": "최신 머신 및 노드 정보 새로 고침",
    "select one asset to login": "하나의 자산을 선택하여 로그인합니다",
    "to search login if unique": "로그인 검색(유일한 경우)",
    "to search, such as: /192.168": "검색, 예: /192.168"
}